1. 骑着幻翼的骷髅，掉白桦木
```
/setblock ~ ~ ~ minecraft:spawner{SpawnData:{CustomName:"[{\\\"text\\\":\\\"白桦幻翼\\\",\\\"color\\\":\\\"gray\\\",\\\"bold\\\":false,\\\"italic\\\":false,\\\"underlined\\\":false,\\\"strikethrough\\\":false,\\\"obfuscated\\\":false}]",Glowing:1b,Passengers:[{DeathLootTable:"empty",HandItems:[{id:"minecraft:birch_wood",Count:1b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:1b}],ArmorItems:[{id:"minecraft:birch_wood",Count:1b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:1b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:1b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:1b}],id:"minecraft:skeleton"}],DeathLootTable:"entities/empty",HandItems:[{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b}],ArmorItems:[{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b}],id:"minecraft:phantom"},SpawnPotentials:[{Weight:1,Entity:{CustomName:"[{\\\"text\\\":\\\"白桦幻翼\\\",\\\"color\\\":\\\"gray\\\",\\\"bold\\\":false,\\\"italic\\\":false,\\\"underlined\\\":false,\\\"strikethrough\\\":false,\\\"obfuscated\\\":false}]",Glowing:1b,Passengers:[{DeathLootTable:"empty",HandItems:[{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b}],ArmorItems:[{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b}],id:"minecraft:skeleton"}],DeathLootTable:"entities/empty",HandItems:[{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b}],ArmorItems:[{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b}],id:"minecraft:phantom"}}]} replace
```

2. 骑着羊的骷髅，掉白桦木
```
/setblock ~ ~ ~ minecraft:spawner{SpawnData:{CustomName:"[{\\\"text\\\":\\\"白桦木羊\\\",\\\"color\\\":\\\"gray\\\",\\\"bold\\\":false,\\\"italic\\\":false,\\\"underlined\\\":false,\\\"strikethrough\\\":false,\\\"obfuscated\\\":false}]",Passengers:[{CustomName:"[{\\\\\\\"text\\\\\\\":\\\\\\\"白桦王子\\\\\\\",\\\\\\\"color\\\\\\\":\\\\\\\"gold\\\\\\\",\\\\\\\"bold\\\\\\\":false,\\\\\\\"italic\\\\\\\":false,\\\\\\\"underlined\\\\\\\":false,\\\\\\\"strikethrough\\\\\\\":false,\\\\\\\"obfuscated\\\\\\\":false}]",HandItems:[{},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b}],ArmorItems:[{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b}],id:"minecraft:skeleton"}],DeathLootTable:"entities/empty",HandItems:[{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b}],ArmorItems:[{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b}],HandDropChances:[1f,1f],ArmorDropChances:[1f,1f,1f,1f],Color:0,id:"minecraft:sheep"},SpawnPotentials:[{Weight:1,Entity:{CustomName:"[{\\\"text\\\":\\\"白桦木羊\\\",\\\"color\\\":\\\"gray\\\",\\\"bold\\\":false,\\\"italic\\\":false,\\\"underlined\\\":false,\\\"strikethrough\\\":false,\\\"obfuscated\\\":false}]",Passengers:[{CustomName:"[{\\\\\\\"text\\\\\\\":\\\\\\\"白桦王子\\\\\\\",\\\\\\\"color\\\\\\\":\\\\\\\"gold\\\\\\\",\\\\\\\"bold\\\\\\\":false,\\\\\\\"italic\\\\\\\":false,\\\\\\\"underlined\\\\\\\":false,\\\\\\\"strikethrough\\\\\\\":false,\\\\\\\"obfuscated\\\\\\\":false}]",HandItems:[{},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b}],ArmorItems:[{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b}],id:"minecraft:skeleton"}],DeathLootTable:"entities/empty",HandItems:[{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b}],ArmorItems:[{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b}],HandDropChances:[1f,1f],ArmorDropChances:[1f,1f,1f,1f],Color:0,id:"minecraft:sheep"}}]} replace
```

3. 召唤骑着羊的骷髅，戴着237头，掉白桦木
```
/summon minecraft:sheep ~ ~1 ~ {CustomName:"[{\"text\":\"白桦羊\",\"color\":\"gray\",\"bold\":false,\"italic\":false,\"underlined\":false,\"strikethrough\":false,\"obfuscated\":false}]",CustomNameVisible:1b,Passengers:[{CustomName:"[{\\\"text\\\":\\\"人造人白桦木号\\\",\\\"color\\\":\\\"blue\\\",\\\"bold\\\":false,\\\"italic\\\":false,\\\"underlined\\\":false,\\\"strikethrough\\\":false,\\\"obfuscated\\\":false}]",DeathLootTable:"entities/empty",HandItems:[{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b}],ArmorItems:[{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:player_head",Count:1b,tag:{SkullOwner:"237th"}}],HandDropChances:[1f,1f],ArmorDropChances:[1f,1f,1f,-1f],id:"minecraft:stray"}],DeathLootTable:"entities/empty",HandItems:[{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b}],ArmorItems:[{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b}],HandDropChances:[1f,1f],ArmorDropChances:[1f,1f,1f,1f],Color:0}
```

4. 刷怪箱，刷骑着羊的237头怪，掉白桦木。1分钟~10分钟刷一次
```
/setblock ~ ~ ~ minecraft:spawner{SpawnData:{CustomName:"[{\\\"text\\\":\\\"白桦羊\\\",\\\"color\\\":\\\"gray\\\",\\\"bold\\\":false,\\\"italic\\\":false,\\\"underlined\\\":false,\\\"strikethrough\\\":false,\\\"obfuscated\\\":false}]",Passengers:[{CustomName:"[{\\\\\\\"text\\\\\\\":\\\\\\\"人造人白桦木号\\\\\\\",\\\\\\\"color\\\\\\\":\\\\\\\"blue\\\\\\\",\\\\\\\"bold\\\\\\\":false,\\\\\\\"italic\\\\\\\":false,\\\\\\\"underlined\\\\\\\":false,\\\\\\\"strikethrough\\\\\\\":false,\\\\\\\"obfuscated\\\\\\\":false}]",DeathLootTable:"entities/empty",HandItems:[{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b}],ArmorItems:[{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:player_head",Count:1b,tag:{SkullOwner:"237th"}}],HandDropChances:[1f,1f],ArmorDropChances:[1f,1f,1f,-1f],id:"minecraft:stray"}],DeathLootTable:"entities/empty",HandItems:[{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b}],ArmorItems:[{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b}],HandDropChances:[1f,1f],ArmorDropChances:[1f,1f,1f,1f],Color:0,id:"minecraft:sheep"},SpawnPotentials:[{Weight:1,Entity:{CustomName:"[{\\\"text\\\":\\\"白桦羊\\\",\\\"color\\\":\\\"gray\\\",\\\"bold\\\":false,\\\"italic\\\":false,\\\"underlined\\\":false,\\\"strikethrough\\\":false,\\\"obfuscated\\\":false}]",CustomNameVisible:1b,Passengers:[{CustomName:"[{\\\"text\\\":\\\"人造人白桦木号\\\",\\\"color\\\":\\\"blue\\\",\\\"bold\\\":false,\\\"italic\\\":false,\\\"underlined\\\":false,\\\"strikethrough\\\":false,\\\"obfuscated\\\":false}]",CustomNameVisible:1b,DeathLootTable:"entities/empty",HandItems:[{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b}],ArmorItems:[{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:player_head",Count:1b,tag:{SkullOwner:"237th"}}],HandDropChances:[1f,1f],ArmorDropChances:[1f,1f,1f,-1f],id:"minecraft:stray"}],DeathLootTable:"entities/empty",HandItems:[{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b}],ArmorItems:[{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b},{id:"minecraft:birch_wood",Count:64b}],HandDropChances:[1f,1f],ArmorDropChances:[1f,1f,1f,1f],Color:0,id:"minecraft:sheep"}}]} replace
```

5. 召唤一只圣诞老骡
```
/summon minecraft:mule ~2 ~1 ~ {CustomName:"[{\"text\":\"圣诞老骡\",\"color\":\"gray\",\"bold\":true,\"italic\":true,\"underlined\":false,\"strikethrough\":false,\"obfuscated\":false}]",Glowing:1b,ActiveEffects:[{Id:28,Amplifier:0,Duration:3000}],ChestedHorse:1b,Tame:1b,Health:1,Attributes:[{Name:"generic.maxHealth",Base:1}],Items:[{id:"minecraft:gravel",Count:64b,Slot:0b},{id:"minecraft:sand",Count:64b,Slot:1b},{id:"minecraft:gravel",Count:64b,Slot:2b},{id:"minecraft:sand",Count:64b,Slot:3b},{id:"minecraft:gravel",Count:64b,Slot:4b},{id:"minecraft:gravel",Count:64b,Slot:5b},{id:"minecraft:sand",Count:64b,Slot:6b},{id:"minecraft:gravel",Count:64b,Slot:7b},{id:"minecraft:sand",Count:64b,Slot:8b},{id:"minecraft:gravel",Count:64b,Slot:9b},{id:"minecraft:gravel",Count:64b,Slot:10b},{id:"minecraft:sand",Count:64b,Slot:11b},{id:"minecraft:gravel",Count:64b,Slot:12b},{id:"minecraft:sand",Count:64b,Slot:13b},{id:"minecraft:gravel",Count:64b,Slot:14b}]}
```